點解丁可欣 (火雞姐) 讀中學個陣要偷人地手提電話？係咪因為佢住公屋，窮？

因為賤格